[世界大戰] M記天后AGA江海迦 vs 驗傷天后Janice衛蘭

: AGA江海迦
: Janice衛蘭

Janice for sure

負評

衛蘭屌打aga啦

m 記天后

邊個夠膽挑衛蘭機？

我記得之前m記有首歌好撚洗腦 唔記得咩歌好似係aga

呃負皮可恥

一加一

唔好不自量力啦

你同gin lee, JW 嗰啲鬥下就差唔多

乜水

Gin Lee鬥唔鬥得過衛蘭

負皮

淨係計樣都贏九條街啦